咪撚再叫機場散！

一鼓作氣，癱瘓到政府出黎回應為止！
只要夠人多就安全，佢拉到600個，拉唔拉到6000個？60000個？